俾你揀3套電影去歸納二戰

今日睇緊Dunkirk 個陣突然諗起其他戰爭片
有關二戰既電影基本上可以將成個二戰講晒出黎
如果俾你揀 你又會揀邊3套或者邊啲電影歸納二戰呢